辛苦晒捱夜睇利既人

係值得既 俾d掌聲自己

訓左